好心而家啲家長唔識教仔就咪撚賴人講粗口喇

讀書時唔識粗口, 入到職場我驚佢地承受唔到俾人屌到開花

聽到粗口打冷震😭

唔好話粗口，而家啲後生返工做錯嘢都唔屌得架

屌你老母

屌左咁點, 做錯野就要屌啦, 問題大力D定細力D
下下默默執佢手尾?!

😣😣😣

可惜有啲人真係做錯嘢俾人屌完仲覺得自己無問題，唔抵屌

頭先有冇人煲衲？

喂 係咪講幾句粗口就會教壞你個仔
又唔見我鬧幾鬧就可以改善社會